<resources>
    <string name="app_name">GoodBye</string>
    <string name="asad">اسلام علیکم

زندگی میں کچھ لوگ آپکو ایسے ملتے ہیں جن کے ساتھ اپکو رہنا، آپکو باتیں کرنا بہت اچھا لگتا ہے
اور اسد تم ان لوگوں میں سے ہو۔ تمھارا ساتھ اور تمھاری باتیں مجھے ہمیشہ یاد رہے گی۔
مجھے جو بات تمھاری بہت اچھی لگتی ہے وہ ہے دوسروں کا خیال اور دوسروں کے لیے قربانی
دینا۔ مجھے یاد ہے کہ کیسے تم نے اپنی جگہ مجھے دی اپنی ایل ای ڈی دی یہ چھوٹی چیزیں تھی لیکن یہ وہ چیزیں تھی جو کسی
کے دل میں بھی آپکی جگہ بنا دی اورتمھاری میرے دل جگہ تمھارے دل میں ہمیشہ رہی گی۔
خیر اب جانے کا وقت ہے۔
میں یہاں سے جارہا ہوں لیکن اپنے ساتھ
بہت ساری یادیں لیکر جارہا ہوں۔
وہ باتیں جو ہم نے ساتھ میں کی۔
وہ مزاق جن پر ہم ساتھ ہنئسے۔
وہ ماما چاچا کے آفس کے باوجود تمھارے بےلوث مشورے
مجھے سب ہمیشہ یاد رہے گے۔

خدا حافظ۔    </string>
    
    <string name="annis">اسلام علیکم

انیس تم میرے یہاں پہلے دوست تھے اور تمھارا ساتھ مجھے ہمیشہ اچھا لگتا تھا۔
باوجود اسکے تمھارے اور میری شخصیت میں بہت فرق تھا لیکن مجھے کبھی
ایسے محسوس نہیں ہوا ۔ تم نے کبھی مجھے یہ احساس نہیں ہونے دیا کہ تم مجھ سے
بہت اعلیٰ ہو اور تمھاری شخصیت کا یہ جھکاوؑ مجھے بہت اچھا لگتا تھا۔

اللہ تمہیں ہمیشہ خوش رکھے۔آمین۔


خیر جو پل ہم نے ساتھ گزارے،
جو ڈانٹ ہم نے انصار بھائ سے ساتھ میں سنی
جو چائے ہم نے ساتھ میں پی ،
یہ یادیں ہمیشہ میرے ساتھ رہے گی۔

خدا حافظ</string>

    <string name="qadeer">اسلام علیکم

قدیر تمھارے بارے میں جو پہلے جو رائے تھی ویسے بلکل بھی نہیں ہو۔
تمھاری شخصیت بہت خوبصورت ہے۔ دوسروں کی مدد کرنا ،
دوسروں کو چیزیں سکھانا۔ خود کو بہتر سے بہتر بنانا۔
ان سب کے علاوہ جو چیز مجھے سب سے زیادہ اچھی لگتی ہے وہ
تمھاری سادگی  ،تمھاری طبیعت میں جھکاو اور تمھارے اندر غرور کا بلکل
بھی نا ہونا۔
میری دعا ہے کہ جو تم نے اپنی زندگی میں خواب دیکھے ہے سارے پورے
ہوں۔

خیر میں تو یہاں سے جارہا  ہوں
لیکن جو وقت ہم نے ساتھ میں گزارا،
جو باتیں ہم نے ساتھ میں کی،
جو منصوبے ہم نے ساتھ میں بنائے ،
مجھے ہمیشہ یاد رہے گے ۔

خدا حافظ</string>

    <string name="waseem">اسلام علیکم

وسیم تم ان لوگوں میں سے نہیں جن کو انسان بھول جائے۔
تم بہت اچھی  شخصیت کے مالک ہو،
مجھے تمھاری سب سے اچھی بات لگتی ہے وہ تمھارا
دوسروں کو نماز کی دعوت دینا۔ اگر تم نا ہوتے تو شاید
میری زندگی میں یہاں پتا نہیں کتنی نمازیں چھوٹ جاتی۔
میری دعا ہے کہ اللہ تمھیں ایمان کے ساتھ صحت دے۔

خیر اب میں جا رہا ہوں لیکن
جو چیزیں ساتھ لے جارہا ہوں
وہ یادیں، وہ پل، وہ نمازیں،
یہ سب میرے ساتھ رہے گی
ہمیشہ

دعا میں یاد رکھنا اور اگر شوٹنگ کرنے جاو تو مجھے نہیں بھولنا ۔

خدا حافظ</string>

    <string name="pawan">اسلام علیکم

پوون تمھارے ساتھ جو وقت گزارا وہ بہت کم تھا لیکن
جتنا بھی گزارا وہ بہت اچھا وقت تھا۔
تم بہت قابل اور ہنر مند ہو۔

میری دعا ہے کہ اللہ تمھیں کامیاب کرے۔
اور میری کوئ بات تمیں بری لگی ہو تو اسکے لیے
میں معافی چاہتا ہوں

اپنا خیال رکھنا اور مجھے دعا میں یاد رکھنا

خدا حافظ</string>




    <string name="osama">اسلام علیکم

اوسامہ بھائ انسان کا باطن اسکے ظاہر کی عکاسی ہوتا ہے
اور اپکا ظاہر بہت پرنور ہے۔
یہ وہ نور ہے جو کسی کو  دکھائی نہیں دیتا لیکن جو اپکے پاس
بیٹھے تو وہ اس نور کی تاسیر محسوس کر سکتا ہے۔

اللہ کا آپ پر بہت کرم ہے۔ میری دعا ہے کے اللہ آپکو
دونوں جہانوں کی کامیابی دے۔آمین۔

 مجھے آپ دعاوں میں یاد رکھیے گا۔

خدا حافظ</string>
    <string name="sharjeel">
        اسلام علیکم

شرجیل تمھارے ساتھ جتنا بھی وقت گزارہ بہت ہی اچھا تھا۔
تمھاری جو بات مجھے بہت اچھی لگتی ہے وہ تمھارا انداز
گفتگو ہے۔ اور یہ ایسی چیز ہے جو بہت کم انسانوں کو نصیب ہوتی ہے
بولنا تو سب کو آتا ہے لیکن اچھا بولنا بہت کم لوگوں کو آتا ہے۔

خیر آخری وقتوں میں میں نے تمھے بہت تنگ کیا۔
اگر اس دوران کوئی بات بری لگی ہو تو معاف کردینا۔

ہم نے جتنا وقت بھی ساتھ گزارہ وہ بہت اچھا تھا۔
اور ہمیشہ یاد رہے گا۔

خدا حافظ
    </string>

</resources>
